🔴🔴🔴 曼聯終極ff轉會新聞暨吹水區[229]

貼完？

你漏左少少野

曼聯終極FF轉會新聞暨吹水區FAQ！

想知去Old Trafford朝聖，係邊度買波飛最平最有保證﹖

想知係Old Trafford睇波，坐邊個看台最爽﹖

想知去Carrington訓練基地度等班球員攞簽名同合照應該點做﹖

想知新球季係邊度買波衫最平、印字最好﹖

想知點寄信去曼聯官方問佢攞球星相同簽名﹖

同埋想知一啲遊覽曼徹斯特市小Tips﹖

詳情請click入。另歡迎各位有興趣留啲心得分享比巴打們嘅巴打，係以上嘅link度留下備註，小弟會幫手加落篇文度(記得加番自己個會員名，方便credit你!)。大家亦可以係曼po度留言，我見到嘅話亦會加番落個google doc度。如果1001開po嘅巴打覺得啱洗，歡迎將啲FAQ或者呢一段文字放係第二個comment度，方便大家查閱。覺得冇需要嘅請ignore。特別感謝【Berbatov】、【黑白灰......】、【特西】、【活華特】、【SNOOZE】、【朗隊】以及【曼聯聯盟2】之巴打提供心得。

死獌狗上

標題都無

普巴

J 肥普個班有福啦
肥普咁落去1月就比人炒
到時就換簽摩狗

贏波都無標題

開過啦

下場點排

Laca lkk morata 3個其實laca先係最勁 初初仲笑人平野同法甲神鋒 lkk同morata成日都鳩下鳩下

仲要最平
爺爺又贏

應該話最實用

法甲野 由查馬克開始已經得一季貨仔啦

達仔有頭有腳 cool到波控到波

比下面好喎 唔吹奏Lin 都應該吹奏下DDG

Laca控球身位仲好過lkk

摩佬 教親D波 個龍都好好
國米 施薩
車1,2 施治 同古圖
皇馬 佢見卡斯廢左 換左lopez 都唔差

摩佬成名就係教防守 進攻出名自動波
今場守得差就屌佢教防守廢
失最少波就係DE GEA 功勞 又唔睇下邊個調教左班炸彈

Laca係最唔突出嗰個啵
大隻又唔夠lkk
技術又唔夠摸奶
所以係啱曬呀妓啲一線尾

爽

今場ddg神級 馬迪 lin 馬仔 妹妹都打得幾好

扭波同傳波都勁過morata 射波直頭贏佢兩個幾班 射得勁又有角度

lkk大隻同高都冇撚用既

Laca既身高
摩佬已經唔會要啦

摩佬揀前鋒 高係基本

pogba如無意外都要boxing day先出得番
何必呢

剩係停3場真係我都覺on9

好彩比爾連彎左腳
唔係就一定斷腳

摩佬教迪基亞教得好好

其實佢係賤種同車2防守好勁

Totally agger
今場防守係唔算好
但暫時成季睇 肯撚定係英超最佳

吓剩係射波都夠啦 贏幾條街 同埋唔覺佢技術廢過摸奶 扭到我曼班後衛跌哂係度

ETO 都唔係好高姐
WHY NOT BOTH

大隻有撚用咩，去打美式足球啦

真心好彩，佢幾有潛質

Eto 摩佬唔係用黎打翼咩 國米個陣
正前用 迪米

國米果時佢用eto打右翼架
1415轟佢係無得楝

佢唔彎腳可能踩唔中..不過冇得講

賤種俾佢調教到由歐聯十六郎上到年年最少4強已經夠晒
車2就摩2季唔洗講

換咗個柒髮型之後就

其實今場馬迪應該係扎住踢， 但企位遮線勁到仆街,希望佢休息下下場足狀態出黎死過

呢球真係靚到

佢教鎷時防守未到最top
但幫當時仲係16郎建立好體系 之後比比華拉尼成熟開始 到今日都仲用緊佢嗰套

馬仔轉身成個動作真係好順

下場又要靠爆炸🤘🏻🤘🏻🤘🏻😌😌😌

5-7場都唔奇

當初點屌摩籣奴搞到shaw咁樣
而家點屌番pogba

條友要交多幾多次學費

無踢開波唔知，其實個下有冇得避得嚟又拎得返個波

都忘記左讚2-0呢幾腳做得幾靚

皇就 本身防守個個雪糕筒黎 之後有防反 已經好大變化 (當然有場比巴炒左5:0 係經典 摩佬竟然同人對攻 之後打巴就痴左線 打親都放3防中)
車2 拎住老秦利 卡希爾呢堆

傷撚咗
其實無咗普巴係中場真係唔使玩

正式宣布 ddg世一龍門

馬仔傳得好撚靚 咁都要換走佢先

都唔明條友點解會鏟波鏟到咁

When watching the Pogba incident again pay attention to the bizarre position Hector Bellerin places himself when losing control of the ball and knocking it towards Pogba. #ARSMUN

有個記者咁講 大家點睇

嬴場波姐, 班軌嬲到要搵曼黎做topic
小學雞到咁

成班弱智咁

Lin已經係最白

呢下有冇心都要紅架啦 出面班黑鏝 車狗呢D係諗住睇我地輸波抽水
點知贏夠3-1之後就有得抽12碼 當阿狗黑走紅牌俾你講通 俾埋12M你咪又係2-3

下場對黑鏝應該都有返HEHE

佢走過咗又想閘咪用後腳

摩佬教防守ok既
如果佢教防守都唔掂 咁就收得皮 因為佢教進攻已經廢

5:0嗰場其實都唔關摩佬事
好記得係第一次國家打批
係鎷個老細開到聲要打漂亮足球 摩佬就玩對攻慘敗
之後個老細就冇出過聲 比摩佬玩防反先贏到疤了

摩佬教龍門真係教得好好

人地咁夜睇我地贏嬲嬲豬 馬迪又打得好

成班黑尻 一係紅一係黑

條友等班友打天才波, 根本無教過

P$G輸撚左波

我舉例姐 車2 果陣 無人簡佢都會放短人(ETO)打正前
當然首選一定係大隻黑鬼
其實當買埋 laca 都得姐 (記得好似幾平) 一個正前點夠用

Psg對個隊點數仲差過我地

we need Ozil
今場好撚勁

馬仔賽後走去同佢吹水

是撚但啦, 法甲都放緊狗架啦

需要佢既時候就會出現🤷🏼‍♂️
況且佢應該唔係大傷？🤔

有福啦 有伊巴啦
你睇下福都無得踢 再買前鋒托咩

福啲把握力都係柒 技術又唔算太好 伊巴無速度 本身諗住lkk有射術有速度 點知

諗住佢可以不敗奪冠
點知都係咁垃圾

鏝

係廢到嘔 完全靠自動波
塞哂D 人係自己禁區 比人攻
之後比最前果幾個簡單反擊
摩佬進攻好靠球員能力
我覺得佢訓練果陣9成時間都教緊防守

下場咁出算啦
華西 史摩 b仔 rojo young
matic hehe 樹
lin
lkk

真
乜紀錄都破晒都得

Matic 中間 hehe 釘迪布尼

樹唔係no return date 咩？

無馬仔真係唔洗玩 已經無左普巴
呢個陣真係可能連控底個波都唔得
鏝d迫搶咁快

福仔好撚慘
係摩佬眼中 佢係翼 完全唔當係正前
所以我先覺得 得一個正前
何況伊巴傷左咁耐 又老 間中打一兩場已經好好

咁出一定輸
仲要456果隻 因為完全無反擊
下下9清俾人圍攻90分鐘

前場點都係馬 古 lin
馬仔係唯一hold到波果點

Lin繼續迫搶 加捕空位打反擊

對鏝一定出福先過馬

勢估唔到呢兩場打起左lin

棄用LKK la 出福仔係前面跑仲好

咁就輸9緊
全隊都工兵

點出都輸
ON9 普巴係仲到都仲有D 機
無埋 又可以見到 防守無反擊既90分鐘

今場d彈彈波有機破到鏝
可惜下場無左妹

其實點出都輸鳩緊

有反擊都仲算唔係100%無機會
但而家無妹等於無反擊
摩佬我好希望你下星期完全後大大力bin鳩我

係mctom考牌既時候了

但今年主場全勝仲要只係失1球又唔可以話100％輸鳩梗既

求尻其出晒黑腸斬燒味，可能有機偷到雞

第二球啦

問題係唔出馬既話 半場都過唔到
點斬

曼聯在官網宣佈球隊簽下了目前16歲的阿里奧-泰奧利。

曼聯官網表示出道於巴黎聖日耳門青訓，法國U17國家隊隊員阿里奧-泰奧利正式加盟球隊。其實早在本賽季季前熱身時泰奧利就曾跟隨曼聯在奧地利集訓，這名球員在U18梯隊3-2擊敗狼隊的比賽中完成了俱樂部首秀。

曼聯U18主帥麥凱納在接受MUTV採訪時表示：“泰奧利是B2B類型的球員，他有技術、有身體，一直在進步。”

明年1月泰奧利就將年滿17歲。

首簽 仲要又係黑鳩

連加特好勁

阿狗主場對我地之前都全勝...
btw巴打1:3波蛋幾多倍

而家我地35分
其實上年榜首車仔WK15先37分
前年榜首李城31分添
今年鏝有機會43分

當今季輸比鏝 兩次都係高分輸

如果唔係朗隊
鏝依家全勝

就算無冠 下場起碼都要阻一阻佢地先

屌你14場40分 踢條撚咩

on9咁都贏到

街場成日見

今場防守真係無眼睇
唔係迪基亞已經輸5-6球

I miss u

個防線好出色wo,一人防線

舉手人

阿妓6號企喺到睇波

聖基亞 連朗

打閘成日用呢個動作嫁啦
閘你推中間又可以跟你爆邊
前鋒華都成日做

場波係咪輸鳩左 d留言個個屌既

nope

哇屌 lin 好撚勁
馬仔個助攻好老瀟

我屌你老母啊

帥帥

我好欣賞魔性曼聯呢場乾淨利落贏阿妓
進攻好出色，班學界防守比人舞
聖基亞好神聖

但我都係要講，成場盧卡古除左果球差d og都比聖基救到，佢仲刷到咩存在感？

根本佢既位置係搵咩人都可以取代，拖肥真係要多謝曼聯花五千萬買走呢粒毒瘤

妹妹做乜撚

上腦

我Lin生性

幾時燈下lkk呀

一早再睇ddg 真係扯哂

下場收起lkk 出e巴 代普巴在中場hold波 前面擺,福仔 馬仔,lin
反正e巴咁鐘意番中場拎波

下場點搞

Allin 對家囉

1:6

咁有信心破到蛋

第三球佢first touch停俾lin停得ok

梳b

咩事

七千萬鎊呀

冇事

咁我瞓教了

好牙

好少試過贏強隊都冇心情
多得普巴 又愛又恨真係

好撚攰

下個禮拜all in對家

白Lin踢成點 訓左無睇

正常表現冇乜特別 但唔知點解成日清波都清唔遠

有冇消息要加監？
收山腳仲要拍手

幾鐘意 比早連
覺得今季用50m 買佢黎代華西最正

如果唔係ddg, 琴晚輸10-3 都唔奇

why ar

有咩慘得過星期日要番工 仲要係番6點

對鏝不如踢傷對面一兩個主力算啦
無普巴踢條蠢咩

無咁多
但最少都3:2

都好 起碼唔柒

獌狗

你估對面出少一兩個主力就唔使俾人456咩

講到口臭
Lkk唯一差既係first touch
不過講防守又比你地屌
第二第三球又比你地無視
成場波戰術執行咁好又冇人讚

人地後備都夠屈

殺左佢地全家咩 車狗成日針住我地做乜春

生活壓力大 點都要搵發洩對象既 有d人一提曼聯就發左癲咁 都唔知殺左全家定累佢輸好多 如果兩樣都唔會係 應該係心理唔平衡 由佢

摩佬同馬迪過黎, 你預左班戇鳩係咁架啦
香港仲有間車狗波校, 成堆小學雞

你睇下邊個開po先啦

其實果下都好肉酸 不過佢守龍封位咁tackle都好危險下

不得不讚琴晚lkk球車身好撚勁

直飛死角

發覺我曼咁多年來 d 靚反擊
都係對妓時出現

打出身價 可惜個龍太勁

迪馬同朗隊果球

自爆 =.=

15場35分個得分率其實唔低
放大做38場已經係87/88分
但鏝今年真係屈機兼有運

專開埋D濕鳩post, 低質反曼躝返出去啦

我地有幾多年無比人咁反過

呢個角度仲正

我覺得而家個問題反而係防守，普巴防守時好hea, 中場其實得馬迪一個守，中場防守唔夠屏障。
中堅嘅防守指揮好明顯係要跟人出到去三閘線，所以成日比人拉到空位出嚟。

所以尋日比阿仙奴拉左好多空位出嚟

21倍

其實我都唔明有咩好嘈,反正19隊都係曼城私家雞架啦

硬係覺得下場偷到雞

鄰居對翼都爆撚到仆街啦，仲未講中場無咗普巴係度做緩衝，得返馬迪一個守，爆炸又唔知出唔出到

普巴紅左之後縮哂後守得好左
不過咁樣咪即係泊大巴, 摩佬又俾人屌架喇

爆應該冇得出，return date都冇

訓哂地都識撐隻腳出去擴大防守範圍
呢d反應去邊度搵

無喇, 多數都係hehe + matic

屌拿媽，妹妹做乜鳩 咁撚肉酸，一陣秋後算賬加監真係多鳩餘

應該5-4-1 比人姦成場博一分

星仔朗隊阿朗

希望下個post可以吹奏一下雀屎美欺

有冇第一球跳舞個張

呢兩場都係佢拉返開個比數
條友無乜天份, 不過勤力搭救
今場佢去逼搶對面後防仲多過lkk

好在普巴出到呢球助改 2-1 果時連格miss果球波搞到幾驚

呢球唔入肯定俾人笑到季尾

踢少個守得仲好

ddg用腳擋真係世界級

hehe下場希望唔好豬得太難睇

hehe:你個撚樣都入兩球

上季死守和曼城嗰場都冇普巴
但係今年隊曼已經痴撚咗線

靠lin

有無人覺得我地最勁都係左羊右華

頂置

下場主場有加乘既
但真係要用Ibra幫手控節奏
前面馬仔伊巴LKK
後面用返今日個陣Hehe換阿妹
唯有係咁

對住鏝d逼搶 Lin一定搞唔掂
希望週中老豆會收起左羊右華同馬迪抖抖

點解Lin d慶祝動作成日都咁白痴

一定唔會擺晒3個前鋒出黎

雖然白痴d, 不過成班黑鳩好和諧

馬仔終於融入到班白癡 跳埋一份

Matic 尋晚防守好好。幫到中堅手。妹妹防守就算鳩數。佢返擊就正

一開頭成隊搶 馬仔同渣古打前 Lin第二球佢迫甩細梅。 兩粒之後馬仔打返左就阿狗SM到半場。老豆都話轉幾次 formation. 球員適應唔係容易

下場對鏝守硬。對攻係自殺 搶中場同埋身球一定。成班鏝都幾錫身 同埋有臭馬巴西狗。我諗一定有紅牌

不過琴日馬仔比人換走個陣好似好不滿 又無同摩佬握手

sick波

琴日華西又ban入
撚羊又做左先知

擺明戰術換人泊大巴
當時睇唔清姐, 返去睇返佢應該明白咩事

華西果球原來通左大細龍

一月俾錢搶 04 個中場啦

大家後尾有互拍
不過馬仔係咪信咗教？
之前唔見開波前祈禱
可能係up感謝主啲野
而且佢呢排講野正面咗

老豆寸鳩阿狗話 Lacazette 傷

Martial was clearly spotted calling Jose Mourinho a “puta” as he trawled out of the game.

老豆永遠食住電叻
但比屌地高daddy食番轉頭

當你覺得有機偷雞就隨時比人456

應該都係防反啦
但冇左pogba要睇邊個帶波上去

無人帶架喇
有波踢上去等班跑狗衝, 一係玩燒味

佢自己屌屌聲。唔係同老豆講。老豆見佢西面都特登拍下佢

收起佢打曼市打吡喳⋯⋯？

嬴到3-1想守到完場

呢兩場證明左要lin打小組係只會令佢出醜

最好就打反擊比個波佢自己推大半場

From Twitter

Pogba's game by numbers vs. Arsenal:

100% tackles won
3 tackles
2 clearances
2 dribbles
2 assists
1 shot
1 red card

What a performance up until the 74th min.

佢無波走位同press係強項。 交同射就海鮮。

hehe下場應該俾人斷幾次波輸反擊，之後做罪人

之前我話lin啲走位尾機
成班就話佢亂走
哈

老實講 lin迫搶推進真係好咗好多 不過佢傳波真係閪 有球佢輕輕推比LKK LKK已經有波入

叻啦 叻啦

阿妹 幾時肯開發大腦

如果調轉位就入唔到

你條死gay佬係咪唔識分自己推波去同走位

我話佢走位勁，啲人就屌我話佢亂走，鳩跑冇用，我話佢勸力做逼搶，啲人就話要勤力，我搵隻牛黎踢都得啦

其實有位防反嘅好手mk。。。不過好撚忽

Gay你老母咩

基仔尋晚嗰球有啲型 走位勁到 又絕殺

DDG 十四個撲救。可以慢慢J.

平佐英超記錄 同 Krul 同 Mannone睇齊。我地同找卡數同新特蘭同grade.

落地反應真係好快

Wilson係u23又入波

我記得Krul果場
果陣時yahoo經理人有買佢 爆分爆到仆街

屌 睇完呢條片真係好慶幸有ddg

妹張紅真係冤枉
睇返上面張圖擺明落腳位係控波轉向位，對面失晒位仲要叉隻後腳搏你踩
隻腳係空中焗落地

無妹下場真係難踢

又入兩粒超晒班，但上一隊又完全未夠班

睇救波睇到叫出聲今次第一次，呢班第二救,近距離必入波,仲要係山神射

下場有無妹都難踢架啦
比佢休息打中下游搶分算啦

我覺得妹妹唔多唔少都有心，個步太大步

咁都係要紅架啦
踩果下真係好難睇

週中出達米，盲啦

下場lin一定有得出
lin lkk 馬仔 = 2R+tevez

邊到可以申請迷lin?

ddg下場要救幾多球😅😅

隨時隨地

puta唔係西文咩？
馬仔係都講英文同法文啦

好gay

下場ddg破記錄

有神

普巴直紅抵撚死啦
唔直紅下場應該都斷腳分離

你老母死返出去啦

希望可以比下機會佢...

無左妹妹 下場輸波先會有籍口

你同自己捧果隊一樣咁垃圾，夠僵就咪用分身啦賤種，唔好喱去你老母閪喇，喱返去你老母果屎眼食屎充饑啦懦畜

佢同lin都係真曼 打防反先岩用啲 無計

Yes後面又冇B仔 豬波係咁上吓

一個星期唔反lin

連登你話事定你係波台風紀牙獌狗仔🐶

講到咁勁 琴晚黑完場波上左榜首未牙

踩就紅唔踩就自己傷真係好撚難揀

起碼我相信老豆唔會屌佢囉依下

—-Martial—-Lkk
————-lin
young—————V25
—Matic—-Herrera
-Rojo—Smalling—白lin
————Ddg

對鏝一撚定係咁
爆炸出到頂hehe既都仲有少少機會偷雞
無既就望守和算啦

週中Ibra可能有得踢正選
希望俾matic 抖一抖
———-Ibra
福——-mata—-Mk
——Hehe—Mctom
Blind—Smalling—白lin—大米
—————-DDg/清新

Blind好耐無聯賽出過
睇黎下季走硬

週中要咩結果先首名?

主場1:6加乘 留名睇破記錄

依D波真係谷9氣
進攻緊拎波踩/踢到人 唔係有心但你做左就係做左要紅
同以前蘭尼/文尼拎波踢到人一樣

好似和波已經得

另外簽到ozil頂Lin個突擊隊長（發動點）
就copy番摩佬係蝗同國米個終極反擊陣

原本個plan應該係
Sneijder->ozil->Hazard->Mk

而家暫時變左
Sneijder->ozil->Hazard->lin

當然lin近呢兩場做突擊隊長表現絕對好好

其實就一分鐘前比利連熱血飛鏟羊炒到羊轉體360 一樣係危險動作就得張黃牌

仲史尼達
就快踢到佢退休都要請佢出山傳曼聯

依下其實可以唔洗直紅都得

唔好咁類比啦
呢下有心無心都一定紅
= 君子20幾秒紅牌果球一撚樣

講咗好耐
英超啲球證on撚鳩
唔係黑, 係on99
一場波啲執法標準可以改幾次
兩隊波可以輪住做受害者

講緊個傳承呀
摩個套路黎到曼斷左

條猁狗熱血飛鏟同妹妹呢球差幾撚遠

同埋我無講妹妹呢球唔應該紅

普巴嗰球點都紅啦，冇乜好拗

原來係咁
MK真係恨鐵不成鋼
堂堂德甲MVP踢到波都控唔到

無錯 睇左十幾次 點睇呢球都一定紅 根本無討論空間
話咩人地伸隻腳出黎根本多餘

有無心踩到都應該紅 但係比比鳥咁樣伸隻後腳都幾陰濕 同明知人地打倒掛你重用個頭去解圍一樣 最後都會吹起腳過高 危險動作

唔通睇住你射咩

咁又唔好咁講 唔覺得對面有心 踩左落去紅真係冇撚野講 唉

咁文尼之前個球踢頭都係差唔多姐 人地個龍拎個頭同你死過 咪一樣紅
依D冇得講你係踩到就紅 換轉人地唔小心咁踩普巴你咪一樣屌到飛起

紅都合理
佢果下有心去埋果步 無停到

係 點都要紅 就算冇心 最爽係D反曼要搵呢樣野黎出氣

好衰唔衰 我地重要贏埋
人地谷埋谷埋啲精又射唔出

好心唔好咁撚肉酸啦，電光火石之間仲諗陰鳩你踩咩？又話乜唔踩佢就自己傷，一陣又俾出面班狗抽，衰左咪認咯，紅就一定架啦

下場對鄰居射到你一面都係
你肯定爽死啦

呢個真 比氣贏得清趣啲反曼無嘢好講
我覺得睇住佢地係都到搵d嘢黎屌 谷鳩住道氣係仲爽

咪係, 咁樣俾人踩分分鐘收咧, 點可能特登搵自己隻腳去較飛

屌LKK呢件垃圾仲好過
波又控唔到 2傳 幾十球可能先得1球得 走位又柒 牛高馬大 但唔見場上面有咩優勢
係得速度高 跑得下

今場之前夠有人話比電叻炒啦
咪一樣然
雖然我唔認為下場守和/贏到

雪返半季出黎應該得架喇
上年都係咁上下

下場贏埋隊黑鏝班反曼仲嬲嬲豬

尋日DDG都撲到嬲嬲地

唔係有運加DDG上身一早俾人追和

算啦
反曼果班我地就算無錯都講到殺撚左人咁

因為撲咁多下但係無clean sheet

阿狗班友嬲都唔算最爽 最爽係D黑鏝同車狗猁狗呢D仲嬲過阿狗先最爽
普巴紅牌 阿好運走甩紅 俾少12M DDG好神 呢D都唔係佢地最嬲 佢地嬲既係我地贏左波

完場重要話我地今場防守好

感動既係佢終於見返熟悉既後防

大家今日吹奏左 Lin 未

兩場3球1助攻

暗寸feel

妹不嬲都大步架啦，好少見佢細步

不過阿狗個進攻係教得幾好 攻到好有壓迫感 唔使好似黑鏝咁用錢買星都做到呢個效果

縮咁後任人宰割 唔係lin 比人cup左了

唔係傷兵一堆 我地洗比人拉咁開
咪成日講唔係麥麥麥 有咩意思

雲加係勁

普巴呢下抵紅，幫唔落
好過班反獌幾年前仲讚moreno較剪腳剷斷shaw隻腳

一冇普巴就唔識攻呢個問題要點解決

最撚戇鳩班車狗間唔中就J shaw

買多個普巴

今季近排大戰最正常就係出馬仔
馬仔個人能力一定係全隊前鋒最高既一個 搏佢個人能力蕓花一現 岩哂摩佬用

點解到依家都仲有曼迷覺得唔應該紅？
咁當初猁狗文尼紅左就唔好衝住出去屌啦

反正之前就有人話普巴打大賽會無表現
唔好出佢 麥麥麥
下場就睇下無左普巴既曼會點

羊先知

點解無人話LKK打大賽會無表現
唔好出佢 麥麥麥

第二球邊個劏串條防線傳比馬仔 ?

普巴紅牌好似第一個走去問摩佬點做

個下信佢無心
但個動作係值得紅牌
紅牌都係應該嘅

外 國 球 迷 發 起 "Things that De Gea could save" 改 圖 系 列

一腳好波 當係好波?
大佬 咁貴買佢 有咁既表現 仲收貨

好就一定唔係架啦 , 但琴日我唔覺得佢有你講到咁垃圾囉

呢啲嘢唔係冇心就唔駛紅
踢開波都知呢啲動作真係可以收到人山
比爾連冇事都安樂啲

佢柒係無爭議架啦 但今場除左倒掛射鳩迪基亞比人笑外
大戰黎講 佢到做到啲數據表達唔到既貢獻既
Lin個兩球其實佢既貢獻唔錯 頭腦同技術身位有待磨練啦

所以紅係應該

羊真係成隊既領袖
有咩事第一時間企出黎

因為講黎無意思, 點都會出佢

紅係一撚定
但唔係討論緊依樣野
文尼紅我都冇屌 因為我第1時間諗起蘭尼對皇馬個球

我真心覺得渣古踢得唔差
唔係你地成日講到咁廢...
勿屌

除非伊巴出到
福仔頂佢應該更加冇表現

係Ozil有心踢就好撚勁
只要佢參與個進攻就好流暢
就算佢唔係做final pass/shoot果個

成個英超得Silva,Kdb,法比 有同level做呢d playmaker

Eriksen其實都得 但差一級

Mk就算啦

Mata唔係呢類球員

羊慢鏡笑笑咁返去頂個波好好j

同意佢今場算有表現
俾馬仔果腳好撚靚
但佢d first touch真係睇到人火滾
雖然一早知佢first touch差
但都唔係衰到呢個地步呀
尾段得番佢一個係前果幾腳真係學界都不如
唔該佢快d練好少少控波

Facebook見到好多人什至連曼迷自己都話阿記攻得咁好值得贏
我心諗唔係阿記自己on99十分鐘失兩球
曼聯就唔會縮後俾你任攻啦

其實係咪真係做哂資料先知人地會射死角
上年hehe又係企死角位 比ddg叫返出去就比人射入左

摩狗應該有guideline 比球員

臭燒個球必入咁濟
老實講 臭燒值得一月追，btw 佢打歐霸一月轉隊有冇得打歐聯架？

班阿狗好撚好笑， 話人泊大巴， 屌你一早領先兩球作客唔守你你估拍戲咩。 同埋尋日曼未打少個之前係留返三條友打反擊， 仲要好高效， 雖然我好撚憎摩狗， 但佢啲反擊真係好撚勁

講真你話1：0我覺得阿狗唔抵， 加陣3：1， 反省下自己點解失3球啦

琴日有3腳好波
傳比馬仔
同第3球傳比lin
加埋球單刀博犯規
其他就
叫做有表現 但肯定差
曼點解會比 妓攻撚到射30幾腳
就係因為佢係前面唔可以利用佢既身材去護住個波
如果佢踢得好絕對唔會咁樣比妓禁住黎打
佢表現同合格仲爭好遠

講真 大戰出廢老 一定斬上去前場 做短傳一定first touch 好過LKK

mendy係咪仲未出得
如果man city仲係出delph就得返呢個唯一進攻點

學huddersfield咁龜全場怒攻delph屈速

而家好多人淨係睇數據就扮撚哂專家

摩佬拎住兩粒唔泊大巴仲難過太陽由西邊升起

贏一粒已經泊啦 重等兩粒咩

收左咧啦

其實迪基亞咁撚勁

曼聯D 後衛由頭到尾有冇諗過點改善下既呢

定係根本就係咁冇得變

屎波寧都叫好左 ,琴晚撚羊檔山齊士罰球幾撚靚

雖然話有做功課收到指令做呢樣野 ,但不得不讚

如果唔係應該係迪基亞都未必救到

訓醒仲繼續J緊DDG既表現，
神得太過離譜
不過除左LKK護唔撚到波之外，
其實成隊前半場都唔係好護到波。
(除左阿妹)
如果唔係都唔會比人射成三十幾球，
作客領先兩球打大巴係合理，
但拎到個控球權就保護下等後防球員抖下啦

講真咪又係捉到對面兩次失誤先踢得比較順
下場應該無咁樣踢法

琴晚DDG嘅表現真係睇到我淚流滿面

Agger
明知12月要打8定9場波
一早入兩球hea住守你好過
咁博命之後下半個月傷哂就gg

我返而想睇下全場跑動曼係未勁少

琴日阿仙奴事實係順

完全無人控到場，可能摩狗落咗order要對攻

班友講咩阿狗值得贏姐
而家係佢自己自爆失兩球
已經夠佢地輸啦
自爆唔撚係弱既一種咩

唔關後衛質素事
而係你縮哂禁區等人黎射
咁人地射得多係好撚合理既事

真係笑左
講到佢地有得揀 球員一定簽約咁

就算唔講呢場 ,對其他隊都係咁 ,一甩就爭D輸埋

琴晚阿仙奴真係堅秋 ,係無可厚非

迪基亞已經神到對面禁區外起腳係完全無驚既感覺

有乜好mon

琴日點睇都無對攻啦
打反擊就有 馬同普巴都策動左好多反擊
摩佬最主要既反擊就係踢個波上去比lkk
Lkk傳得返比隊友
咪做到反擊 好似第球入波咁
但佢下下控唔到 跟住個波又比返人
軌2 個陣摩佬其實都係咁打反擊
不過前面dc9 技術高幾班 咁樣掉個波上去dc9一個搞掂

但護唔到波唔係一兩場既事

由一開始俾人笑到而家變左聖基亞 真心，我從來冇懷疑佢ge能力，睇馬體時都覺得佢好勁，估唔到進化到咁

華西都唔識英文

80m哦

咁貴買佢 就預左佢交表現
佢同普巴差唔多同價
事業上普巴在場 的確係upgrade左曼中場一級
但唔見lkk upgrade左曼前場 仲要打左多年英超

冇特登mon
係柯緊屎入下去睇下佢地有咩反應姐琴晚

下季要同Bayern爭餐死
基沙文,Ozil

Bayern又要重建前場

硬係覺得Ozil會回家番德國

總之LKK 除左一腳交比隊友叫做好之外(助攻) ,

否則一自己控波就一定甩

最近幾場都係咁 ,都靠LKK 中場拎波 傳比隊友

我覺得摩佬首選係達子
買唔到 先揀lkk 因為無其他揀

做得支點 就預左一個人控波 /draw foul 仲有班友夠膽死話佢無支援 所以比返個波人 唔怪得佢

lkk份糧減一半,嗰d錢加落ddg度啦
同埋話明弱隊殺手,麻煩對弱隊1先出,打強隊出伊巴

馬仔已經同佢講一月黎曼

呢個352陣
一定唔會用Ibra正選啦

Lkk已經唔係弱隊殺手啦
龍門殺手先岩 球球波都追住龍射

根本就係，連馬達都以為佢黎硬
車狗首選係lkk,大家交換啦不要

上年第幾，今年第幾？ 完全唔關阿古事？
就算入唔到波佢都做到野，幫到手，有佢係前面衝撞已經可以俾到隊友空間，況且入既波都唔係少。
打咁多年英超又點？個個領隊戰術一樣？ 你以為打緊fifa?

對弱隊咪做到野 對強隊就收下皮 係得對熱一下既2傳
對皇馬 無腦阻住hehe 2球龍門前補射 任射只係入得一場
對利 一下射門俾人撲左 其餘時間就開始柒

阿古係咁勁Carry到 就唔使無左普巴 曼失左多分

可能係叫佢咪撚嚟，佢嚟連11號都無埋

現場旁述話第一時間羊問球証係唔係紅牌。球證話係 第一時間走去話俾老豆知

羊都認為球證會比紅
真係先知黎

阿古 近十場入一球定幾多場入一球？
話佢打弱隊有表現 同 話mk季初打得好一樣
錯覺
Lkk季初都叫好過既 但廢左2個月都有

其實奧燒出年就30歲，條友傷病都開始多， 大家唔好對佢咁多幼想。 如果曼買就買基沙文啦， 但我地有lin 買黎做咩

撚羊食左屎就開始屈機
ddg就換左道士頭之後...

以琴晚嘅表現，仲要無埋普巴反擊推進，一定俾鄰居456

基仔換左髮型之後好似都上番力

下季就唔使買 係free加盟 季中買就要比錢

歷史又要重演

其實尋日佈防係出左問題， 打聯防冇釘人， 人地中場走入黎冇人跟進， 打曼城係咁而迪基亞冇上身真係456..

Big6 2勝1和1負反唔落了
摩佬stay

Mout
Pochin

下場對完鏝之後我敢保證會有幾版都係叫Daddy躝

上場一射罰球就知入...

下星期作客斬埋哥狗，
下年咁多主場斬狗拿3分，第21個英超

而家都有幾版啦

原來主場，咁要提早收3分順便打到同市一沉不起

一個中鋒控停唔撚到個波根本已經可以話佢係垃圾, 屌佢老母盧卡古衰撚到對住夢遺爭頂都可以判錯落點。

其實大家睇清楚啦， 我地同利一樣都係買左隻賓迪基返黎， 下季應該又要搵前鋒

哈

今季頂住先嘅姐 下季拎佢去換基仔

其實盧卡古係咪做唔到摩連奴心目中要嘅中鋒

Arsenal's home form: WWWWWWWWWWWWL

L is for Lingard.

未成長姐, 摩佬一直用呢D黑鳩坦黑型前鋒

今場比左球馬仔 馬仔再比lin 入 果球算有d用

得罪講句 唔買lkk咁買邊個？
摸奶又買唔到 唔通真係以為對面個拿卡好屈機咩
勁就唔洗踢呀妓啦
連希古恩都9千幾萬
7千5係現今球壇都真係唔算咩錢了

之後實有波入既佢

朗隊

仲諗下 連鎷都買唔到正前 仲靠賓周馬所以收曬皮
唔係真係諗住kane會黎嘛？

On9 Kane 夠踢熱 咁你係話廢？ on9

拿卡控傳射你尋日訓撚醒未呀傻鳭

係 但入嗰球都係喂到門口先入 lkk笑而不語

如果守我地龍果個唔係冬甩, 拿卡應該入唔止一粒

如果對中堅係流川+b仔 佢地無咁多機會
如果前係朗隊 上半場已經5比0
根本就唔洗擔心會輸

有無諗過琴日ddg咩狀態
lkk近門車身窩利都入唔到啦

正常發揮 好出奇咩？

又岩，都唔接實個波辣殺
界外球都唔應該輸

有冇人覺得福仔打翼好過正前
冇身位又頂唔到波
攞波技術一般 單刀唔夠冷靜

打翼 後備上陣有氣有力爆 正選就不了

Cls 出面班人 贏兩球都要人同你攻
咁唔駛防守戰術啦 愈睇愈on9

如果下場對同市無b仔 要出rojo
應該10球都唔夠輸

算喇乜柒都話大巴

Rojo琴日真係比人撚狗咁撚
出大米踢352好似會好啲

今晚一條心撐椰子

椰子之前係留力等今日落鏝面

韋斯咸領隊莫耶斯上任後只取得一和兩負戰績，周中快車作客舊主愛華頓更被大炒4球。周日韋斯咸將要作客榜首曼城，但莫耶斯卻聲稱已找到對手的弱點，更指哥迪奧拿的球隊未贏得任何錦標，未稱得上是偉大的球隊。言談間，莫耶斯似乎對搶分亦充滿自信。

「我不會說哥迪奧拿的曼城還有很長的路要走，但我認為他們還沒取得任何成就，至少還沒有取得英超冠軍。」莫耶斯續稱已找到對付曼城的方法：「他們踢法非常具侵略性，常於高位逼搶，令他們身後留下很多空間。我相信哥迪奧拿都知道他們的弱點所在，並嘗試去克服它。」

椰子

LKK out
Timo werner in

哪來的自信

咁lkk要留返個長髮

呢到都好多喎

The former Paris Saint-Germain youngster is a France Under-17 international and accompanied the squad on the pre-season training camp in Austria. He made his debut in the 3-2 defeat to Wolves on Saturday in the Under-18 Premier League Cup.

真 琴日係咁講咪泊大巴

半季就out ha

DDG真係稱神
紐亞都要做老二

一月黎料

呢個真
佢除左快真係冇樣勁

椰子做乜鳩

我反而覺得佢打前好過打翼
佢打前好肯走位同回波

奧燒黎就正

見佢完場同馬仔又攬有講有笑，唔知以為本身熟

如果ozil打lin個位

冷板王

馬 LKK
奧燒
羊 妹 馬迪 華
是撚但
ddg

是撚但

bolt黎?

求其一個教都拎冠啦

冇b仔 冇jones 依家真係是撚旦

普巴係咪最少都3場

雖然我反摩，但摩佬琴日戰術上其實好過雲加
如果lkk琴日做到支點 應該完勝雲加
比起球迷 我覺得摩佬先係中伏果個
印象中 摩佬上季講過除左伊巴隊中無個球員係屬於多產射手。所以買lkk返黎諗住佢做到支點外 又識入波
依家lkk入唔到波外 又做唔到支點
摩佬個套反擊戰術即刻廢左半

支！停！插！

又幾型

lkk 越踢越無野睇，仲等我以為追唔倒莫拉達有件小魔獸都好，呢家睇黎水份幾高

DDG 精華

等睇椰子表演

都係靠朗隊架啦

但魔佬永遠都比佢踢足90分鐘
伊巴要出寧願拉lkk 打邊換走馬/福都唔會換走Lkk

屌記錯

留lkk好正常，守死球好有用

奧燒+妹同時落場=少兩個防守

成條片最好睇係後面三個是撚但瘋狂失位

問題係有時領先2-3 球都會死留佢

仲話係迷西黨

現哂形啦

要不是冬甩 尋晚輸撚左啦

靜啦 =.=

琴晚算唔算DDG 生涯代表作

因為本先就係唔撚想買佢，一直都係話買達子

今晚有咩波早d好睇？
去飲好悶

明明個陣個個話猩猩勁d

經過上年嘅洗禮，褔馬個前鋒觸覺已經無咗一大半

對賤種同呢場都算我覺得

達子易仆街，但係有腦
渣古唔仆街，但係無腦

馬？ 盲西

睇d女夾對波出黎好過啦

D清真係講親女都會蒲頭

達子唔夠高大，無頭鎚

有冇一個成頭頭蠟嘅男人開檔射龍門

達子個頭係前場頂到比返隊友好似仲多過lkk
Lkk得個樣 預判 好差

我表哥大我成十年咁濟，佢d兄弟姐妹團都唔洗睇

達子已經入左5球頭鎚
仲有頭鎚二傳做助攻

麻雀房係樓上，好麻煩，呢d貴地方

清你睇開邊個達子
車狗嗰個189高，今季入唔少頭鎚波

季前呢到d人講架

但對賤種個場輸紅牌 結果唔好

由始至終都想要達子

190唔夠高,巴打一定2米幾

Lkk唔係停唔到波琴晚都唔洗比人攻得辛苦
一傳波比佢一定即刻比人篤走
比佢個身型呃到

達囝頭係勁在埋門個下
佢頂波好識掌握個落點
但係佢好多時爭頂都爭唔到就訓低嗌foul
有五五波禁區唔爭頂等波跌落佢到
車迷都屌唔少
但係上面有人話佢頭槌二傳好勁 空晒任佢傳咪係

咁早去做咩

老豆老母要比佢敬茶

出現了

有d人上季反普巴
到今季班柒頭haters收晒皮
今季又黎反lkk

下年一野收晒你地皮
利申：迷LKK

阿sir眼光

lkk係柒
但達仔又勁得幾多呀
睇親咪又係柒下柒下

yes 咁多青訓咩

有無人係DDg救左山齊士果下之後係心諗
如果呢個世界有神 果個就係DDg

門神

一年之內聯賽三打李城

兩個都柒
我要KANE算了

好撚餓

達仔咁靚仔賣下波衫都好

嗌個龍蝦伊麵同鮮榨橙汁先啦

見到山狗補射已經諗住100%失波

無啦啦射唔入
慢鏡先睇到返點救

整左杯橙汁

好彩帶左部switch過黎

唔知係睇得佢太多神救定點
覺得呢場佢係救得多但唔係真係咁神
對史篤城果球就真係神救

救山狗同LKK 果球仲唔夠神咩

山狗 呢球 同lkk果個真心神
ddg基本上好多必入波都救到
季季都起碼救到10球金球

有冇話入主人家數呀

以為LKK終於可以入到波
點知DDG居然救到...

仲有拿卡 扭龍個球
ddg 已經比佢呃到落晒地
翻身個下再封位快到

仲有成日話唔係Dgg就咩咩咩 曼好廢
屌你 邏輯有問題
DDg唔係曼聯球員咩on9

琴晚班講波佬講咩蝗馬既ddg真係屌佢老母
堅想投訴

有呀，但係佢話呢到任嗌架wo

咁正

咩汽水橙汁任嗌
話哂四季

公道講句，渣古球窩利射得好有功架

今年咁都入唔到team of the year 就講唔過去

Totally agger
講到摩佬練防守淨練後衛唔擺龍門

今晚睇椰子

有時都唔住笑

第一球

唔會
因為下場歐聯就會比人踢斷腳分離
之後失血過多至死

華西射c治大細 冇省龍

係射入左三個龍
真係勁尾機

lkk仲遞手叫牙妹比佢

假遞手，假對攻

開席仲要聽個司儀講野

但阿記d冇理佢，冇人mark佢

有錢人

同你一樣

yes

影唔到右邊有冇人 但LKK企呢個位遞手想點撚樣

留意到個個都叫賤種買ddg 笑死

開席啦

仲要等你分

唔是自助？

九千萬

agree到就再加

咁少 冇兩億都唔撚放啦

唔係，坐係到等佢分哂比你個d

世界top3門將，起碼同尼馬差唔多啦

2-3億唔過份

不嬲都係架啦

On9 幾錢都唔賣

賤種會唔會出到3億呀

出唔到咪唔撚賣 留返世界top3門將黎自用仲好

屌 差D啃死我

而家唔係求人買，係人地求我地賣
比唔起錢咪唔賣，比得起都玩下fax機

岩岩同女咁講 成功左

哈
聽朝準時叫春啦

迪基亞逢大賽年都特別勁， 好似舊年都成日試用清新因為佢有時表現都麻麻， 但今年一知踢世界杯就又禁掣發癲。

上季用清新係ddg 唔care 歐霸咋
今季踢歐聯清新咪冇得出

上年表現麻麻

莫拉達單野搞到咁 比幾多錢都唔撚放啦

唔係唔得，阿辛斯奧加華拉尼再加錢可以考慮

哈 真係忍唔住笑

都唔考慮
家下有咩門將夠班頂佢？你條後防線唔計門將位好穩咩？

痾畢甩可以一試

條後防咁垃圾 冇左ddg真係收得皮

不了，乜撚都唔要，淨係要ddg

清新世界杯都好勁

同今年洛里斯差唔多， 唔係長期保持到集中， 特別上季主場對愛華頓同史篤城失個兩球。

哇屌你賓尼雲圖絕殺追和米蘭

仲要係個龍入波

班軌好撚大恕氣，唔知以為昨晚踢嬴佢地

真 打起佢又要砍掉重練

有冇精華

鬼叫佢地追唔過我地咩

輸比水晶官

未踢之前已經係咁 唔知佢地做咩

班軌咩事其實

無得笑摩佬馬迪

唔知邊隊垃圾輸比哈特斯呢

死出去啦車狗

唔知邊隊輸比般尼呢

你又真係咁撚厚面皮覆個野先利害

車狗黎既咩
不過而家D反曼低質左好多

直接block左佢算啦

以前都仲話有氣有力嗌下架
依家班on9理都廢事理

屌佢老母唔撚係呀！關賤種撚事呀？

世界top1

Ddg 一早係皇馬既人啦
依家外借緊比我地咋

反曼不嬲多傻鳩

佢話下季可能係巴塞既比爾連遠射蝗馬既迪基亞

除非佢想走 唔係多多錢都唔賣啦 錢我地無咩

梗係無啦
用4424比球證都比曬啦啲錢

有時見到啲反曼都覺得佢地好笑
咁撚得閑 用啲時間食下女好過

有女食駛鬼禮拜日晚上網

可佢老母閪能咩，成班都戇鳩，佢下季可能俾狗一路屌一路講波添

班垃圾撚有女可以食

屎就有得佢地食

屌你竟然係lin拎mom

曼聯官方係俾咗DDG
英超就俾咗Lin

Super

David De Gea saves vs Arsenal - 14

Ederson saves in the Premier League - 17

Truly insane statistic.

下場爆出到未，出到就hehe馬迪 爆lin出撚曬佢死守

大家估下西咸輸幾多，我估7 粒

今晚韋斯咸就會破不敗身
榜首對榜尾常見賽果

鄰居對親差唔多都係㩒住人嚟打

9粒

問題係榜尾嗰個係椰子

當年椰子可以帶隊中遊打贏地上最強
今日都有機贏

鄰居都有唔少失球架

外圍通常都係呢d賽事做野

14次係咪平左英超紀錄？

係

個記錄好似係krul保持

西咸贏3粒

買左客

痴線，未食炒飯已經食飽

死獌狗識貨

分菜d 姐姐有冇問邊個要埋嗰少少呀

佢直接放多碟係枱，多數我清，得我一個後生仔

小心d伊麵同橙汁要自己比返

西咸客勝熱左
25.0 -> 22.0

食埋紅豆沙走左lu

橙汁任嗌

如果朗隊仲係度 下場仲有一分勝算

冇玩即場拆人情？

潮撐椰子

小豆傷左？後備都冇

希望各位手足唔好係到講咁多on9野 好多人mon post 咩踢斷腳 加時多 呢d 濕9 說話心講算

最後個差佬有冇比主人家打

真係好多閒人 唔通曼聯失分佢地有錢分咩

狗竇都怕人mon
佢地咁拖得閑咪又佢地
反正個po 大部分都係you you me me

唔記得邊套戲

係四季請飲，玩呢d？

新香港人？

賭俠1999

曼城今晚全隊冼死

反曼既幾黑心幾下流賤格佢地都當人話架啦

第一人知咩

阿古路依隻生滋狗連強姦post都會亂講野
依d反社會人士 現實都唔會好得去邊
唔洗咁上心

驚佢老母閪

all in左耶子

耶子輸少過3球當贏啦

呢樣真，乜post都見到條痴線佬

撐耶子 啪啪啪

皮已負

耶子教咁多場
小豆失蹤咁多場
好慘

我頂唔住了 班人太搶口

隻阿古路擺明有反社會人格
笑柒佢當撚狗咁撚佢就得
同佢認真你蝕底

Perisic入3粒

又冇小豆，尻斬又冇卡路爾
耶子點踢 仲諗住佢幫下手拉近少少積分

佢上季都唔係勁
今季無啦啦開掛咁

可惜買唔到

Stones 講波﹖

希望耶子幫手踢斷晒曼城D腳啦

小豆唔係傷左咩?

輸唔過3球當贏
椰子作客強隊未贏過

咩傷
椰子未黎前仲正選

屌那聲係咪4411

Btw下場要俾鄰居789了，個費xxx留力唔出

好似係差一張黃牌要停 今場唔搏得

利榮基傻撚左啊?今場都未過就FF定11分

差d

鏝唯一弱點應該係死球防守
爆炸出唔出得

死痢狗係咁上下啦

好明顯daddy帶曼之後班反曼嘅情緒係高漲左 証明daddy真係帶返我曼入正軌

依句真 多返人反我地其實幾開心

望椰子和到
不如望下鏝 拎返張紅牌停主力

迪布尼 施華 沙尼是旦一個

silva 勁過 mata

唔係不嬲架咩

係勁好多

廢話

最少差一班波

仲有兩隻踢法好唔同
你睇Mata入波多silva幾多就知
但silva果種playmaker能力真係癲

都幾難令到人紅

Sliva身型同mata差唔多 但hold波屈機

洗撚理班友。例如阿古狗同豬腦呢班波台狗

Mata真係慢撚到零突破能力 hold波又廢 啲傳波視野又唔掂多數都係打下one two同回後

西咸咁撚有火嘅
起碼唔會好似曼咁，場場總有幾個鳩鳩下

鄰居開始禁掣

椰子隊波紅下話

西咸又踢得幾好 起碼有突破 停到波

睇黎下星期我地同西咸打法一樣

西咸守得幾好 啲線閘得好靚
鏝突破到果幾下都係要靠體能屈速壓落去

d黑鳩幾勁 猜到兩腳

嘩屌

人哋後衛都幾敢用波

D斬波無下斬得起

你老味西咸啲死球

比著屎波大腳清

D黑鳩好撚快

就快半場！

屎波眼𥚃嘅足球係炸彈黎

椰子教皇蘇對鍠疤不敗

逼到鏝要開鳩射mode

找到弱點

我係因為佢呢句先睇

西咸中場黑鳩今日好搏。上幾場on99 咁

KDB幾差下

耶子

我地眼裡既屎波都係炸彈

椰子上半場部署得幾好

留力下個禮拜

人地黑腸好似勁過我地LKK

真。防守大師莫耶欺

依幾場都唔fit 隊波次次都臨尾先絕殺

寫定劇本比250絕殺

Silva走位好屈

仆街 傷果個制空OK

嘩

椰子1粒

0:1

哇

真心笑左 椰子

耶子做到野啊

1:0

我地下場可唔可以做到反擊博到角球

屌！

椰子回家啦

屌你老味 你班友唔洗咁開心
轉頭90+n 反勝

椰子是無辜的

大屎忽上場96分鐘先入

哥狗完場仲屌 Redmond

上場好似又係失呢d高波

有冷味

咁撚開心做乜
我鏝實反勝

椰子戰勝歸來
哥狗掃進棺材

斬斬斬

李榮基講得幾好
佢唔係淨係拍大巴
而係下下lur埋去曼城到迫佢傳失

大巴模式

戰術天才

莫耶斯續稱已找到對付曼城的方法

弱點：角球戰術

椰子會戰勝歸來
摩連奴掃進棺材

頂多半場

最後咪又下半場追平，再補時絕殺，劇本黎

唔算大巴啦，真係肯同你攻

守得好過琴晚曼好多 有目標咁守 唔係被動咁等有波到就清

而家完場當1:1打和啦不如

黑鳩陣 打90分鐘

迷椰又嬴

劇本，下半場就變5-1
椰子一月買完人即炒

下下兵來將擋真係唔撚得 係有ddg係度先唔駛輸

4分鐘？

耶子回家

回家吧

原來同市怕7749

D彈彈波好爽下

黑鏝實有計入返波

人地守波適當時間都要俾壓力對手
係得daddy大巴先將所有人縮哂係禁區

耶耶子會戰勝歸來！

迫到鄰居甩埋 cls

westham呢個上半場
係教材式教我地下個禮拜點打
但有點好唔同
就係無論安東尼奧定沙高都hold到波
lkk hold唔到

今季鏝特式。阿古狗條大陸西話我地黑對手十幾年。唔可以出聲

蘭仙尼sharp撚過mk

下半場一開波入一粒 完場入一粒
睇到識背

半場打比英足主席

今場睇 椰子防守勁撚過摩狗

Lanzini幾勁

伊巴

西咸守到波係會禁返地波俾隊友
唔係鳩清上去

摩佬呢半場真係要學野 守到鏝傳失勁多波

艾加

反擊都係

駁吾刀

大家早d熄機 因住又一齊睇住鏝絕殺

覺得下半場鄰居會禁掣

其實琴晚頭20分鐘係踢得好好
真係守完就打反擊 下下都到肉
係之後就打唔起 一味得個守
踢個波上去LKK又hold唔到 成隊好多交失turnover
要不是有DDG

沙高同安東尼奧係hold到波之餘下下推去邊博角球
Lkk點做到

但又唔可以唔出lkk
博佢角球 死球頂死鏝 and 有時有一兩下二傳

出ibra係80分鐘要磨時間先出

好彩唔訓撐揶子

上半場補4分鐘真係痴l線

咪即係當年DADDY係賤種果招
逼搶同INTERCEPT
焗疤狗傳超過廿碼既對角波
但點解黎到我曼用唔返

因為佢以前國米真係用呢個陣威過 但現在out啦 人地先破 唔逼搶真係唔得 但我曼啲人體能唔知點解好撚廢 次次肯迫都係迫廿分鐘就要平安鐘

椰子班黑鳩

9981呀

佢以家真係走火入魔
覺得禁區多人=守得好

好少可守到鄰居係半場冇乜攻勢

Let's shout coconut！！！

拎福仔打前仲好過LKK 起碼hold到波 中場出爆炸 馬迪，再搵hehe man mark 施華

下半場就反cup 返4,5球啦

琴晚ozil藍斯幾次娥眉頂拎波都無人第一時間埋去 塞晒係禁區

馬後砲
榜首對榜尾爆冷是常識
希望爆得出

點解無出joe hart西咸好似勁左好多咁

龍門球西咸啲黑鳩頂贏晒咁濟 剩係呢樣lkk都做唔到

寧願期待伊巴

領先一球永遠很危險呀
咁早入人頂閪到完場咩

但又咁睇
而而westham生波進攻唔係為攻門
係帶得個波有幾遠得幾遠and 博角球

曼又唔洗做到咁消極

鄰居下半場輕鬆反cup啦

今場黑鏝已冇咁順 不過佢地仲可以用4424

我獌冇咁多大黑腸係後場衝撞

西咸除左守得好
反擊個d都唔錯

反唔到都無死去
慢慢傳下

不過對西咸個前鋒只要控到下波
好似lkk咁就死得啦

西咸無波時打消極打亂鏝節奏。黑鳩又勤力

Fonte去英超台造嘉賓。又話腳傷 入波就走黎走去慶祝 俾奧雲寸佢無傷

上次都係咁
隊隊上半場體能逼搶就以為守住左鏝城
根本唔撚係 下半場一下降體能即收皮

阿妓都可以 3x 射門，又冇普巴，打得消極d都可以

仲記得當年椰子執住曼隊波比鏝炒4:1....

真心打得好
可能係皮雅士有料

借將唔俾出

賤種黑鏝唔夠踢又咒對面球員 真係垃圾球迷

靠Lin鳩推⋯⋯

lanzini轉做martial都已經可以做多好多

分分鍾摩佬清極到 半場解圍算
角球都唔博呀
有冇睇過點打猁

其實有機會就最想睇下馬體會點守
但馬體班友好似都跌哂WATT

雖然好想keep 住

但鏝下半場尾段先會黎料，陣間又補時5分鐘

出佢輸鳩左啦 咁撚垃圾

成班波台狗

六分鐘打底。

仆街啦。

同埋joe hart去打英冠啦
adrian一直都幾勁
唔明做咩要打後備

果條撚樣

以前少留意班黑鏝狗 原來都係極品黎

舊年派幾場膠

就同鏝個巴禾一樣，個教練以為強隊+正選實勁

對親曼都唔差

分分鐘猁迷已經係狗格冇咁明顯既球迷

邊有人會去留意垃圾桶入面望啲垃圾係咩樣架

Mou out
Moyes in

0

鏝咁打法有冇機紅件架

劇本追平果球會唔會又係12碼

安東尼奧仲勁過lkk

椰子原來唔係9 up真係識穿鏝嘅弱點，哥帥今次頭痕

西咸d反擊幾好j

佢舊年入唔小波 好多頭槌

連西咸都可以 唔玩大腳清
係邊線到打反擊

點解摩佬唔得
一定要9斬比lkk

就算今次贏唔到，其他隊跟住個方向develop落去

應該都頂唔到幾耐

椰子話哂都贏到巴塞同皇馬…

主w就上到2倍

笑左 大巴都裝到鄰居越位

呢下最致命

戴夫 咁q勁

仆街了 輸罰波

犯多次規肯定出場

插水

下？

耶子捱到完場先算啦

adrian

因為摩狗痴撚咗線同回塘

1比1

屌 1:1

1-1

屌

次次都係條捷西斯

耶子頂住呀

劇本開始了...

rice成隊最垃圾

屌 鏝個後場多左造波點 前鋒位多左支點 守唔到

省中人入

對住鏝好撚難追

1：1
劇本start

瞓啦大家.....

無事 本身目標都唔係贏 守到完場就ok

次次都係依條Jesus

上半場好多包波都係佢，同埋18歲咋
係頭先個下估唔到

佢真係有料到呀

迪布尼黃

迪布尼拎多張

個瀨屎好撚廢

千祈唔好紅

Agger

格衰

why

快啲攞多張卡啦迪士尼

一定唔會紅

真

西咸26號 cls

夠膽推波上至少做到d混亂有得拖一陣

西咸又壓返上前

撞岩對面冇咁fit
屌你老母普巴

屌唔通又劇本

廢話都要講 你控多一秒 人地就攻少一秒 基本道理 但摩佬都係落order有波就當炸彈咁清左佢

劇硬啦 仲有半粒鐘狂攻

俾人負皮

其實係佢philosophy黎

普巴真係無撚腦

如果係joe hart 應該失左幾個遠柱

啲死鏝狗唔服就出黎啦

西班牙龍

對面隊上半場開心下-->下半場追一粒-->補時絕殺

條友驚撚佐曼城

仲有廿五分鐘！頂住呀！

個龍勁到

其實真係地波分邊比馬仔爆 好過9斬比lkk

蘭仙尼

個龍

馬仔打前啦

鏝全遠射

比lin啦

原來哥狗特登唔用費甸同公司就係怕佢地停賽？
可唔可以拿拿臨係迪布尼身上搏多張黃

左邊對walker都應該冇啖好食

最好

大家可以等到89分鐘先開始睇250絕殺

辣慶佢推下手

真心馬仔代盧卡古個位，左邊俾褔仔鳩爆可能仲勁
盧卡古first touch又差，又控唔返個高波落嚟
馬仔起碼控波好過佢

卡古打右

Adrian癡撚線

好彩撻q

可唔可以搏入多球呀耶子

阿奴杜域

wa

迪基亞咁

會唔會破ddg紀錄 不過丁力

佢成撚日會衝咗入禁區，變相對手左邊隻閘好難守

楊

adrian勁過hart好撚多

agger

其實真係唔明點解之前要用祖赫特

係hart太廢

出名囉

好難搵個龍廢過hart
英撚仲打到正選真係on9

撚羊用返上次串阿里個句屌鳩獲加啦

突然覺得同琴晚曼聯有d 異曲同工

俾我就60分鐘打後先放佢出嚟
一嚟對手體力下降，理論上跑得快啲
二嚟對手踢到有啲攰，食身位都易啲

而家真係廢到好離譜

上面有巴打解釋左

哥狗自己講左路進攻弱。所以右路多。

佢左右手都係弱點 難搞啲喎

條黑鳩好勁

差少少迫到

咁到可以偷到個波護返
越睇越覺得lkk垃圾

人地又係黑尻.我地又係黑尻

嚇死

就頂唔住

頂住呀屌

我地d黑鳩上晒岸 無鬥心 拍下手又出糧

差d失

咁都冇黃

咁都冇foul

小豆真係唔啱打呢場

黃就可以趕撚走KDB出場

4424

dean吹，正常發揮

鏝學左我地

訓低左都唔踢出界架

球場好大聲

呢個唔好話人 我地都係

點撚解人地d黑腸咁勁 自己帶自己射

1